（有link）又一件藝人大姐名死左！

咁有錢都要死

全部都係講佢忘年戀

76都仲食到9姑娘

燒多幾個童女俾佢喇

唔該帶埋你個同路人biden落去